\documentclass[english,inz,shortabstract]{iithesis}

\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage{natbib}
\usepackage[nottoc,notlot,notlof]{tocbibind}

\newcommand{\oldrovername}{$\aleph_1$}
\newcommand{\rovername}{$\aleph_2$}

\englishtitle   {A control software for the \fmlinebreak Aleph2 robot - a Mars rover prototype}
\polishtitle    {Oprogramowanie do kontroli robota\fmlinebreak Aleph2 - prototypu łazika marsjańskiego}
\author         {Błażej Sowa}
\advisor        {dr Marek Materzok}
%\date          {}

\englishabstract{
    The \oldrovername (pron. aleph one) robot is a Mars rover prototype being developed since 2015 by the student research group Continuum, operating at the University of Wroclaw. One of the team's most outstanding achievements is 2nd place at the University Rover Challenge 2017, where the rover proved itself well performing tasks in the desert in Utah.\\
    The thesis focuses on the implementation of the hardware abstraction layer and the simulation environment created for the successor of the aforementioned robot, \rovername (pron. aleph two). The software is largely based on the use of the Robot Operating System (ROS), ros\_control framework and Gazebo simulator.
}

\polishabstract{
    Robot \oldrovername (czyt. alef jeden) to prototyp łazika marsjańskiego rozwijany od 2015 roku przez koło naukowe Continuum, działające na Uniwersytecie Wrocławskim. Do jednych z najwybitniejszych osiągnięć drużyny można zaliczyć 2. miejsce na zawodach University Rover Challenge 2017, gdzie łazik bardzo dobrze sprawdził się wykonując zadania na pustyni w Utah.\\    
    Praca skupia się na implementacji warstwy abstrakcji sprzętowej oraz środowisku symulacyjnym stworzonych na potrzeby następcy wyżej wspomnianego robota, \rovername (czyt. alef dwa). Oprogramowanie opiera się w znacznym stopniu na wykorzystaniu Robot Operating System (ROS), frameworku ros\_control i symulatora Gazebo. 
}

\begin{document}

\chapter{Introduction}

\section{Background}
Trochę o łaziku (zdjęcie), zawody URC, na czym polegają zadania

\section{Motivation}
co skłoniło mnie do napisania oprogramowania, co było złego w poprzednim

\section{Goals}
Jakie docelowo ma być to oprogramowanie, w czym ma być lepsze od poprzedniego, jakie wymagania niefunkcjonalne ma spełniać

\section{Used technologies} % nie wiem jak to nazwać lepiej
Z jakich programów/systemów/magistrali korzysta moje oprogramowanie. Opis każdego z nich na tyle dokładny, żeby ktoś kto tego nie zna, zrozumiał mniej więcej wszystko o czym będę pisał później

    \subsection{ROS}

    \subsection{ros\_control}

    \subsection{Gazebo}

    \subsection{CANOpen}

    \subsection{RUBI}


\chapter{Documentation of the ROS package stack}

\section{Overview of provided packages}

\section{aleph2\_description}

\section{aleph2\_hardware\_interface}

\section{aleph2\_gazebo}

\section{aleph2\_bringup}

\chapter{Usage}

\bibliographystyle{plain}
\bibliography{bibliography}

\end{document}
